taught master 讀stat 好定finance 好

想做analyst , degree 係non quant pure science , 讀咩taught master好

ibank analyst?

What analyst

If quant, stat for sure

想做market research 類既business analyst

最好入到I bank

你up咩9

我知BA有分IT同唔係IT,唔係IT 係retail 個d ,分析下market data 同俾business solution ，想做後者